屌你老母 大風就黎爆玻璃

吹撚左成晚

港島撚表示好擔心塊玻璃

好撚躁

貼近三號強風信號

聽朝好驚醒唔到
好撚眼訓